個個擔心今日個市會大跌，根據某國風格，應該唔會跌

為左令大家覺得國安法係好嘢，今日個市應該會全面向好。

Adr跌成400點

今日一定升 國家隊

琴日又話兩會會升，點知

林鄭上任承諾唔會就23條咨詢同立法

以國安法咁大件事黎講
400點真係正常上落scale

佢上次送中撤回時先講今年度都唔再會
同會將國歌排到最後最後

依家？

真係信政府，不怕

今日真係有得上？

明顯留撚曬啲錢今日托市
點解真係可以當冇事發生咁

要面子嘛，通常為左證明國安法係好嘢，通常一定會托住個市，之後另計。 （認真

係咁既話15年a股會融斷?

今日至少升一千點

以往開兩會或者果D大會就算國際跌到死佢都唔會亂住㗎

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

無錯 窄幅上落100點左右

托得住咩 人人走資

咪睇下基金佬，大戶係咩取態

你自己睇番往績， 新年話武漢爆緊肺炎，唔得一定要開春晚慶祝左先可防可控。慶祝美國爆緊肺炎，自己肺炎都死左好多人可以無視。

幾大地產商會帶頭囙購證明國安法係好野。

佢都講明有別於23條，你吹得佢帳?

我剩係講Adr同夜期啫
今日跌啦梗係

托唔托到第二日我唔知，但通常頒佈既第一日一定唔會俾你地覺得因為國安法搞到個市恐慌。

大户夠大既一早收曬風啦
留啲貨等今日俾你走鬼咩

呢兩個禮拜都無大跌走貨喎

今日一定跌

唔係升就跌啦
股票升升跌跌有幾奇

林鄭講嘢有邊次無食言

參考反蒙面法

真係唔可以對佢無信心

一定升之後再慢慢睇

All in 7500

無人理佢啦 佢活生生俾人架空左 其實佢係度都已經無意思

開市跌完lunch後開始升 收市分分鐘倒升

Ig都係跌300

跌完咪又係升，成個恆指入面咁多中資股，香港推國安法根本對呢d股票無影響

閪女人：黨做嘢唔關我事 又贏

正路都轉美股

一撚定唔會跌
仲會反升
因為港共肯定用資金托市

高位派貨，一堆垃圾幾日升50%以上，仲要係講緊市值幾十億至幾百億

到呢一刻政府連一篇有關的新聞稿都冇出到

芬佬：多謝晒

信林鄭同信共產黨無分別

大升一千點

個時未識睇股票， 可唔可以講下當時咩情況

姐係國家隊開逃生門比人走
你都可以咁實行法例 姐係遲早會仆街
長遠投資一定唔會再簡香港

別人恐慌我貪婪

香港「禁蒙面法」將於今日生效，加上下周一為重陽節休市，為避免風險，昨天港股投資者大幅減持股票，導致港股開高走低，午後一度急挫近500點，失守26,000點大關，一度觸及25,612點，創逾一個月低點。

林病: 國安法唔係廿三條, 今次亦都唔喺香港進行咨詢, 亦唔需要進行立法程序, 而係直接引入全國性法律於香港執行

今次有D 唔同 今次係人大order 香港再出發班有錢佬已經靠邊 加埋北水
要托500 點出黎 其實好輕鬆 只要個市唔跌 一定有散戶撈下底

真 應該點都托著 唔可以比佢跌

真唔真呀 夜期又唔托

讓領導先走（貨）

400點好小事

期指跌成500點
話會升

點解要托夜期先 比你班散戶睇到夜期咁開市放貨
之後佢地先入場掃平貨唔好?

叫晒班商家佬上去，就係做人質逼佢地公司買翻起個市。

燒山一日唔出聲，一日無方向

港資變國企

回一日就上番啦

ching 大好友黎
我覺得28號前會唔上唔落

請訂閱

除非佢依家擺明話俾你知依家係禍港。

轉美股啦 理撚得你港女升定跌

仲有冇咩高見

Push

下晝反cup倒升500

真,誠仔早排回購
sell hong kong 又係早幾日回購左,有錢佬收風真勁

同意

佢喇叭黎既姐
話鬼事咩

暴跌

真係托市, 托左-7百幾點

唔好俾佢停

熊軍托市

相信國安法相信黨係為香港好。👌🏼

今日似會回返D, 應該跌500左右

燈力不可忽視

binc

已訓身買牛，下畫倒升500點發大財

點推 外資都撒了

跌！跌呀！！

踏你條j今鋪

出埋國安法都係跌得3％

都係連燈仔夠燈

而家跌到呀媽都唔認得

個市一日跌4千點先再講

留名又有更高呎價出現

哈哈

垃圾

跌到仆街

加油 升撚硬

國家係咪無錢啦 點解跌嘅

跌多D

信政府! 唔怕!

跌700點算唔算係正面?

跌hihi

星期三24300做左淡

先果700點

你話2000點就話姐

Hi

股市喜迎一國一制

跌緊啦

-3%

樓主買咗牛?

香港承諾有險可守

樓主潛水？出黎解釋下

東方紅

樓主潛水啦，再留在連登可能比國安拉

有料

戇鳩 緊係插一千點 賀佢老母啦

樓豬肯撚定典型藍屍柒頭

以為支那會好偉大咁「幫」香港

佢真係大哂咩

同意 五毛又想開工

琴日叫左個fd入熊

一定升到歷史新高
樓主訓身左未?

跌唔夠1萬點唔算跌

可能樓主係曲線呢

佢講嘢邊有人信，從佢話無民意就收皮到宜家都未

紅盤喜迎一國一制

樓主係咪媽咪麵入室弟子

做𡃁嗰陣皇后碼頭菜園村都已經無承諾可言la

有冇買過港女架
樓主咁諗好正路

要咩都話得架

?

多謝樓主 就快搵夠移民本

預咗跌1500
結果跌得800咁少=贏=升

如果一開波就插 預計會連跌幾日

大奇蹟日啦，壞消息出晒，消除市場不明朗因素，藍絲對共产香港有憧憬積極入市，下晝V型反彈倒升，唔升就係對党無信心，就係惡意破壞金融市場穩健，所以一定牛市 gogogo

今朝恒指一開就跌 跌左800點

啲熊貴到

就九百啦喎

其實係每日都擔心緊個市會跌⋯太少

立法後咪會咁

有冇人發現係牛牛講國安法,篇文即刻俾人HIDDEN
完全無VIEWERS
我岩岩實驗左

The Act which must not be named

Well燈

外國領事館幾時出聲話今日搞移民人數眾多
搞唔切

出埋會唔會恒指升番上30000

連登仔唔係講笑鞭鞭有力

連點解跌都冇新聞乜尻都靠估

個倉啲7500叫我多謝樓主

已平港股倉

爺西唔幫手拓市既？

淡友逃生門，執生

好地地懶醒搞個國安法
抵你插成千點

一千點唔係好夠,more and more

唔洗媽咪麵出黎都有人繼承

樓主準確分析

有，例如唔會成立獨立調查委員會

香港人討厭我，我會辭職

On9

係咪你嗰邊冇跌

笑左 連登仔好多都轉灑去美股 輸最多既係班奶共7頭

笑撚死

可能下午走出來

某國alibaba 同 pingdoudou 自己都唔掂
某國會點揀經濟同香港

佢嘅今年度係去到4月

癲覆國家

走晒啦

擺明逼走你香港人 根本唔care
跌？印銀紙搞掂

仲有當年話會重建天皇碼頭嗰鐘樓添！

Strong

即係佢都知自己就快無得撈

真厲害， 連中共例牌嘅托市行為，都可以燈到托唔起

未收市 唔怕